【同我聽撚住】我哋係要全民初選唔係泛民初選,奪回提名權,光復民主派!

我之前已經提過全民初選嘅重要性
初選=提名權
你連向泛民都爭取唔到提名權
咁你憑乜同中共爭取真普選?

今日見到黃碧雲呢啲出名柒嘅又當無事贏到泛民小圈子初選
就唔好喺道同我扮乜撚民主

一日唔光復民主派嘅控制權
一日都唔會光復到香港

記住佢哋只係代議士
係佢要聽我哋講而唔係我哋要聽佢擺佈
到底大家學識政治未啊

光復民主派
全民初選

光復議會
全民初選

完全同意全民初選，所有泛黃出哂黎初選，各自提政綱，話鳩知你以往有無政績、話鳩知你政綱有無提及：35+失敗但你當選會如何處理、係咪確定要全盤否決預算案...總之你拋哂出黎比人知就得！

利申：只會投比承諾否決所有政府法案直至港共答應五大訴求、提出一旦35+失敗之後有合理可行善後方案既候選人；只要我覺得有丁點兒係搵飯食既、口齒不清既一律不投

Btw, 完全唔介意當選者做門面野應酬港共（例如宣誓），履行到選舉承諾最重要

推

呢啲post就無人推

咁你要搞得初選(如果搞得成)
都要尊重返個結果
就算初選結果咁撚on9係出到梁耀忠都好
9月都要含住投
如果初選結果唔合心水就唔投嘅話咁個初選仲有咩意思?個個唔啱就唔投咁同當初多人互就無分別

反之亦然
泛民都要跟從返結果

幫你推

呢啲po好難推得旭，平時係時事台見得最多個班人，你會發現冇一個入黎推反泛嘅po

嗱講明先
唔係反泛
只係支持全民初選

你初選出到黃碧雲我咪投囉有乜所謂先係咪

再者
某幾個泛民我係欣賞同支持嘅

黃碧雲代表民主派出黎係完全無問題

問題在於你輸左初選就請你唔好賴地硬。

真啊

諗起上次吹奏李柱銘
嗱嗱聲推到十幾廿頁

乜都好啦
支持白頭佬都得啊
全民初選咪解決到問題囉

強烈支持熱普城進攻人大代表！！